港鐵公佈十月客量 本地服務大跌25.6%

港鐵網頁今日公佈十月份客量數據，當中本地服務由去年同月145708（千人）跌至108456。大跌25.6%

請廣傳 請來踢走黃絲！

仲有得跌

連我老母都拉我去坐小巴巴士杯鳩黨鐵

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

Push

梗係啦 俾Raymond 哥撞走曬

党鐵而家都唔係載乘客架啦

跨境跌得仲多 又9up經濟衰退 下年可能仲要減價

仲有空間！
Dklm
唔好慳嗰兩蚊去搭鐵！
巴士可能都只係耐小小，巴士又好訓，坐樓上唔洗被逼讓坐，唔好再搭閪鐵

伯母好野

日撚日十點收車梗係啦

黨鐵冷氣應該吸左好多TG

繼續加油

隨時都有警犬入車廂扑頭，要保住條命仔，党铁不了

係又封唔係又封
又要派卧底狗入去搞到封站
無壞過野又扮有 又封
藍都唔搭啦 又隨時趕人落車

So ? who care ?

依家去邊撚度都唔搭黨鐵

你關站個頻率仲密撚過法國

我唔明點解d人咁鍾意搭地鐵放屁 每次搭地鐵都會聞到臭味 非汗臭味

拆鐵工程繼續

依家日日番工遲到扣錢我都唔撚會坐

屌你東鐵D班次已經搞到人唔似人 鬼唔似鬼紐卡素地鐵咁撚樣
本身為咗沙中綫搞到東鐵得返一列Spare 點知手足燒撚咗佢幾架車
預架D車有排都唔會回復正常班次

係好亮麗既成績表

成績表來了

黑警搭唔比錢 緊係跌啦

25.6%其實不太多
43.80今日股價埋單唔算跌太多。

唔開就係咁㗎啦

客運係副業

密閉空間二噁英你搭埋我嗰份

巴士程程坐
地鐵火車齋企

跌得太少啦！ 我地要繼續罷搭

屌你老母黨鐵係比老粗藍絲同警甴搭
幾個月無撚搭過
塞巴士塞個半鐘都唔搭黨鐵
利申：時間寶貴

搭巴士好過喇 舒服好多

唔開門做生意會升？

太少 冇50％唔收貨

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

佢自己提早收檔咋喎

如果商場收益都跌就大濟了

未夠

依家返工都轉左巴士小巴

咪係，又唔係窮到冇飯開，比多一兩蚊，坐巴士又有得坐又可以瞓較分分鐘架黎坐個靚港女陣香味

擺搭黨鐵

用開港人優惠

我老母寧願行一半，搭一半的士都唔搭黨鐵

賺左好多年不義之財

其實只係因為之前關8點先趺

黨鐵幾時收皮

未必關罷搭太多
係佢on99 日日關

仲要得閒就封下站

冇事！你還有黨的大水喉

其實未必真係咁多人罷搭
晚晚11點自我宵禁梗係跌

都仲有十萬人搭 起嗎都要跌到唔過萬

咪又係一樣甘多人

伯母好叻豬

係黨鐵教識我搵其他交通工具

運咁多狗唔計入客量架咩？

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

都分分鐘係個臭汗阿叔

成績表

全民長者卡

屌 無搭過
點計法 會唔會計埋停站無人答？
希望你愈跌愈多

照奶

我垃圾 2蚊杯9黨鐵

1年出3次軌,港鐵員工都唔搭啦

跌咁少

有冇話多左幾多長者乘坐
廢老卡

公務員唔政治中立

慳完兩蚊都係同巴士平手
學生先分別大

跌咁少?

無理由，日9日載防暴狗，應該起碼廿萬先係架？除非你唔當佢地係「客」或者「人」

你老味，罷得咁辛苦先跌25%？

香港人可唔可以比啲骨氣

跳

班次準時率呢？自行關站又點計？

快啲出埋11月成績表啦

就o黎跳o左3個月閘

好想睇業績
開支增加 收入減少 希望冇花紅
低層講緊都兩三萬 班奶共高層奶得咁開心

成日唔開 賴人？

要繼續

沒搭黨鐵好耐

我諗之前都仲有人搭係因為買月票既人仲用緊
同埋習慣性
但而家完左冇續亦冇理由去搭
而家巴士仲快過黨鐵
咁點會仲選用又貴又成日塞既鐵

關我撚事

自己早閂車有咩好冤 on99

我就係要le d !

其實應該有部分係大陸人黎
希望大家真係罷搭，唔得就綠卡

我要再多啲！

燒左1列同之前出軌1列，東鐵無spare車

佢自己唔開關人撚事

累計跌幾多

成日幫黑警封站, 唔通仲多人左咩

屌你老母日日塞日日打都跌咁少

地鐵？咩黎

但係要suck 鐵wo

自己成日唔做生意 竟然瀨番人轉頭

唔夠！

成日封站/全綫停駛梗係跌

跌得太少

今個月應該仲勁 冇咗紅磡

狗鐵：暴徒、破壞、影響車站運作
不過算啦 最賺錢都唔係車費

地鐵股價又升
真心佢有排被人玩
又冇自遊行
香港人盡量唔搭

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

日日托市

btw 機鐵跌得誇張

push

巴士都無得搭
大家開始搞埋巴士

25.6%太少
見住班死港豬仲日日搭

由9月開學就跳到11月
停埋學就再冇搭過

港鐵唔驚既 最緊要商場同樓

有次計過，客運量跌30％左右，加埋商場收入跌30％左右

0066 會冇錢賺！ 大家加油

垃圾鐵比狗搭嫁咼
用過來運狗仲想運人？

黑驚搭鐵唔比錢

熱烈地彈琴

搭巴士好貴

都未扣跳閘人次，扣埋跌幾多啊?

繼續

冇搭2，3個月，卡都cut埋
毒氣室留比藍絲慢慢嘆

大學停課

堅持巴士!!

宜家ｄ叔父好輕咁
５０＋果ｄ

罷搭跳閘成績表令人鼓舞

成日都唔知有咩站唔開，日日時間唔同，懶得check，直接坐巴士

都未跪
仲繼續做黑警專用車

太少

佢送返月票比客了

喂大佬呀, 你班友點做野架?

唔係朝朝塞鐵佢跌得仲多

新界巴士始終死兜爛兜。。

吊佢老母自己揾借口製造列車問題 提早下午4時關閘叫人走 仲係到扮可憐

佢成條線停哂，想搭都無得搭啦

封站好似少左，唔通真係豬都識上樹

自己封站唔怪得人喎臭閪

月尾仲見到好多港豬排隊買月飛。。

咁少!!!

係
可以用嚟做指標 至少唔可以升數
就咁睇影響有限
主力似乎收租 商場先係春袋

今個月搭左一次 好憎自己

知你老人家喇

廿幾 係唔錯既表現 各位股東期待下月公司有更佳既下跌

慣咗坐叮叮

家母而家鐵又唔搭，八達通都唔用

咁少咋？仲有得跌喎

間唔中都有搭下佢既 不過唔比錢搭佢count唔count到呢

垃圾黨鐵

大家繼續努力

繼續跌

伯母好可愛，要一世平安呀

仲有連站內舖頭都要不了呀！

有幾多個站有開，有幾多個站唔係早收

除非我趕著瞓覺發夢
否則我寧願鳩搭都唔撚鐵

[法律] 各被捕手足留意！！！

請各手足幫手推，謝謝

狗鐵

仲有70幾%，咁大家要再出力d

咁少？ 大家滿意嗎

仲有大把空間
啲大陸人無咗香港奶粉唔得，排晒一篋篋裝奶粉

今日為左唔搭鐵由何文田行到去半島

服務大跌25.6%
但收入一定跌得仲甘，廢老人數大增

窮學生坐過海巴好傷
所以選擇用綠卡入閘

邊個想知

點解伯母咁好我老母為左番工特登行落山搭鐵

搭既人根本唔係少左咁多
屌你平時做到1點依家日日起碼收早兩粒鐘

agree

都唔係主水喉

老實講日日10點收
好難唔少
而最壞嘅地方係冇咩人罷搭

10月緊急法有幾日無做生意姐
之後又成日玩宵禁

黨鐵依家都靜哂唔敢串77831打後串撚到呢